
                      Esta multimillonaria producción no termina de llegar. Buenas actuaciones pero siente una ruptura entre  lo que se transmite. Vale la pena verla pero no me llegó al corazón. La sentí un poco fría y las historias mal redondeadas. 
Cuando matan al joven que la acompaña debería ser una escena desgarradora pero no la sentí así. Ambos personas no se conectaron.
        
            